愛人前要先學識愛自己 咁點先算愛自己？

忘了愛

冇信心 冇自信

1. 早啲瞓

2.早啲出家

2.你都係啊bb

3. 飲多啲水

4. 精神勝利法 eg聽日一定會好天㗎係咪啊哈姆

5.唔通連個天都唔鐘意我

搵一個愛自己嘅人

6. be frd ok?

唔愛自己

點搞

7.糖呢就2茶匙

難度：5粒星
咁如果有個愛自己嘅人
但你又唔愛佢
咁點搞
咁係咪濫用左佢嘅愛..

not again!!!!!!!!!

咁你想點啊

想我了

接受自己嘅優點同缺點

然後呢？呢個冇問題啊

我都想問 mcm教下我

就係唔識先要開post

欣賞自己嘅優點之後改埋啲缺點

食多啲鐘意食嘅野個人會開心啲